第一屆LIHKG鬼故接龍！

從前有個林早洩，

佢死左

死左之後，佢得返個靈魂

之後撞到女夜鬼

女夜鬼有兩碌鳩

一碌比左樓主
一碌比左樓主老母

如果碌鳩塞左入另外一個人個口

講還講，唔好提樓主老母

另一碌比樓主老母裝左上樓主屎眼對上

再咁落去個post會俾人調去成人台

之後比我瘋狂咁屌

跟著生左樓主呢個on9

越養越大 越黎越似隻狗